# WEB COMPONENT

Proyecto de pruebas.

## Comenzando 🚀
## Comandos para crear un web component 

npm init @open-wc
Scaffold a new project
Application
Enter (sin agregar nada)
Typescript = No
base-litelement
disco = Yes
dependencias = Yes, with npm

## Comandos para correr el proyecto en en NPM
npm run start


